天橋嘅譚仔阿姨好正

d口音

Fuck off